是靚晚 氣炸蝦 炒麵 蒸魚 通菜

老母玩個氣炸鍋玩到好開心
咩9都放曬入去炸

唔要老母要台妹

老母識煮野食
台妹剩係識食

我可以食台妹

台仔岩唔岩

不了

樓主全家買哂保險未??

蝦係阿根廷紅蝦?

印狗都未生cancer

我睇過 唔洗比我睇
加拿大鬼佬啲bbq成舊野煙幾日 燒到黑蚊蚊都係咁長命

許惠玉提醒食物還是以水煮、燉煮、清炒等多種料理方式，多吃新鮮蔬果最好，「因為天天用氣炸鍋料理，沒辦法越吃越健康」。

我諗你唔洗食中菜都得 8成野都係炸過

好大隻

唔知咩蝦黎
老母買的

印狗氣炸師

你個ig update 密少少
得閒推介下黃店啦

想食通菜

拍片都冇時間 點update
台灣開番會去食台灣黃店

碟通菜$10
但麻麻地

通菜冇落嘢咩

辣椒 蒜頭炒
但本身啲通菜質素麻麻 貪平買左

可唔可以開大食會請我去

氣炸師

熱氣師

冇錢

用邊隻牌子氣炸鍋？